【外婆殺孫案】清潔工被判監5年 長女：我哋冇嬲過佢

你班女有資格嬲個阿媽咩

依個社會到底仲有幾多依類既慘案。。。

之前新聞有講個女淨係每月俾一千蚊叫呀婆湊孫 連升小學都要個呀婆自己做research 好心up

屌你唔識唔識報新聞? 兩年前嘅事咁姐係咩事?